今次一定百屌 : 武漢無糧, 萬人一死, 一人可逃

根據推背圖, "萬人不死, 一人難逃",
再加上, 隻毒係由武漢流出....好有可能係有人幫習近平應刧....

之前捉左既手足, 有幾千人, 加埋如果武漢死六千幾, 就夠一萬, 咁習近平條仆街就可以萬歲....
有冇人感覺到, 林奠條賤婦好想香港人全部中招?

所以, 要反其道而行, 黃色經濟圈要集氣集糧, 經高鐵直送武漢, 破佢陣!!!!!!

武糧液 支那的武糧液